那有錢 你老母

窮人應該被剝奪戀愛權利終生